12月 百合大公主生日🎂 + 希妹 g持區 😊

12月公主生日po

嗯，請g持我地公主1st写真集吖多謝

生日快樂

嗯，請g持我地公主1st写真集吖多謝

G廚

百合公主生日快樂

乜學友兄都留意㗎

多d入黎ok

有睇過你百合桃事務所啲post😁

2018年11月24日

今天ザンビ的After Live真不得了啊

整壞了鞋子、煨番薯又掉了、火箭炮也整壞了 上面的事情只告訴了訂閱了手機blog的各位！要保密哦〜(￣^￣)笑

為了保證舞蹈和台詞不出偏差 我明明非常努力的練習了呢

卻出現了意料之外的失誤ーー

不過戴著墨鏡、聖誕帽、以及使用煨番薯之類的演繹了各種小劇場來進行對決 真的超級開心！

演出歌曲有
意外BREAK
世界には愛しかない

以上兩首是新增

並且 誰よりも高く飛べ！以及 ごめんねスムージー 與前一回相比 在這一次披露時 演出上進行了很大的改編
雖然衣服也只是第一次穿 不過很喜歡這身呢〜(o^^o)

度過了一段美好的時間呢

明天終於是千秋樂了！大家一起努力到最後一刻吧！！

然後然後

情報解禁了！
登上了B.L.T.さん的封面〜

還有很多花絮照 所以之後還會發送給大家〜[星光]

今天的公主

再黎昨日的公主吖

2018年11月26日

登上了今天發售的
Platinum FLASHさん的封面和寫真！！

那麽那麽 有多少頁呢…(*´-`)

務必請各位多多關照！

休息的公主

今日

更新公主

這就是公主

尋日

未貼過

2018年11月30日

在上海喵

照片是在日本。笑

公主摸貓貓

今天的公主 開心的公主

哇好少見佢地一齊

上海 [/quote]

上海的公主吖多謝

2018年12月3日

回到日本啦ー！

我回來了〜 今天18點開始有のぎおび ！

時隔許久的showroom！

請多關照(#^.^#)

再黎

公主：嘗試性感

腳趾妹諗住買幾多本

公主又好 男神又好 都一律唔買

腳趾妹星期日嗰晚咁岩我同MB差不多時間飛喺禁區見到MB
仲擦身而過見到細細粒yoda喺禁區自己行 個靚女staff喺後面跟住 不過yoda個妝有啲濃
最衰登機口轉左趕唔切再行睇唔到同一日生日嘅百合公煮

喂大大好耐唔見喎，咁有冇影相呀

好似唔比影 不過我同個推打招呼 好滿足啦

上海

再黎上海

今期

2018年12月6日

進行了某個節目的收錄！

目睹了各種各樣的人生 非常有趣(^^)

敬請期待〜

雖然照片和收錄完全沒關系 是日歷上的服裝! 很可愛〜

請務必查閱看看呢(o^^o)

瑞士的公主

2018年12月7日

今天呢〜
好像很困、又好像不太困
肚子好像有點餓、又好像不太餓…

迷之一天(￣▽￣)

嗚—姆
加油吧！

2018年12月7日

最近蓮加漸漸成長得像個大人模樣了 我有點害怕(￣^￣)

嘿～～～

有長高了嗎？

不過祐希也有長高！！

還想再長高5厘米左右…

啊 對了 之前看了4期生的簡介 找到了一個小個子的孩子！！！(小矮子的)競爭！笑

嗯！公主！嗯！公主！嗯！嗯！嗯！吖
令！公主！令！公主！令！令！令！唷

星期六靜蠅蠅吖

嗯，請g持我地公主1st写真集吖多謝合作

最新

多謝欣賞

最新明治エッセルスーパーカップSweet's

幕後

2018年12月10日

呀吼〜

今天打算好好做個伸展體操再去睡覺！
久違的活動一下不怎麽活動的肌肉

感覺到了它嚴重的退化笑

然後呢…！

我有幸出演了明治エッセルスーパーカップ的cm！
想吃橘子朱古力！！

還有、之前延期的のぎおび改到明天啦！請多關照（´-`）.｡oO

2018年12月11日

早上好！

のぎおび、將會在今天15點30分開始直播〜 ！

帶來了那個…笑

敬請期待！

2018年12月12日

早上好ー

今天有FNS歌謡祭！

加油咯ー

週刊少年Sunday已經發售啦！

快點留意到吧(o^^o)

請g持我地公主1st写真集吖多謝

嗯，華麗的公主
成熟的公主

我個名

公主生日快樂

好鍾意依張

小百合真係好有愛心

係㗎大大，好公主黎嘛

1214好日子嚟 話咁快又大一歲

sor 回錯

迎接了24歲的生日 Yeah~~

23歲的這一年成功挑戰了很多事情。希望明年也能挑戰更多，我會加油的

感謝大家一直以來對我既g持，謝謝

2018年12月13日

今天因為工作的原因穿著和服！

年末感～(・Д・)

真快啊

…在此之前還有聖誕節吧！笑

聖誕老人會來嗎～～(*´-`)

今日狀態大勇

多謝幫推 氣質的公主

今日的公主

公主上報了

公主好欣賞自己

2018年12月15日
件名: 早上好ー

今天是個別握手會〜！

然後呢、也是EX大衆さん發售的日子〜！

具有沖擊性的花絮照。笑

前段時間和与田一起玩了相機貼紙
提前感受了聖誕的氣氛

2018年12月17日

於EX大衆さん拍攝的照片！

是最近最喜歡的一張～

qq

2018年12月18日

答案是烤紅薯ー！

燙呼呼(#^.^#)

『犬と、猫と、乃木坂と。』に出演中、
与田祐希さんのサイン入りオリジナルグッズが当たります😍❣️
さらに！待ち受け画面は全員にプレゼント📸

今すぐ特設サイトをチェック👀！

繼續嘗試

最近

25日(火) 23时20分〜24时20分
『ソノサキ』ゲスト出演します！

nonno

2018年12月19日

現在的心情很想去遊樂場～

想坐過山車呢

雖然想讓你帶我一起去 不過我要先去加油收錄了(#^.^#)

聖誕的公主

聖誕的希妹

哇吓 公主出場喎

2018年12月20日

non-noさん發售喇！

正在看著攝影中的姐姐m(._.)m

最喜歡了

無心でクッキーをほおばる祐希🍪😋
今日は起きていられるでしょうか！

アイペット損保特設サイト
⇒

2018年12月個別生写真5枚セット/「帰り道は遠回りしたくなる」選抜Ver

今日公主blog

嗯下週囉

哇公主新造型

識功夫的公主

utb

其實係忍者

請繼續g持我地公主1st写真集吖多謝